ESPN球員排行榜：美斯高居首 屎朗僅排第7

歐洲五大聯賽已經落下帷幕，ESPN根據今季的球員表現列出一份球員權力排名，由ESPN的編輯們投票完成。結果巴塞隆拿巨星美斯排名榜首，而皇馬球星C.朗拿度僅僅排名第7位。

具體排名如下:

1.美斯

美斯幾乎踢滿巴塞今季的全部比賽，幫助球隊拿下雙冠王。他以34個西甲入球拿到歐洲金靴獎，各項賽事的總入球達到47個，他還送出21個助攻。

2.簡尼

簡尼在今季的金靴評選中排名第三位，攻入30個入球。

3.戴巴拿

戴巴拿在賽季初曾經是排行榜上的中流砥柱，前6場意甲攻入10球，但之後的表現有所遜色，後面的28場比賽只攻入12球。

4.伊卡迪

伊卡迪在金靴獎的評選中排名第四位，今季他共為國米攻入29個意甲入球，幫助球隊進軍下季的歐聯。

5.沙拿

沙拿在金靴獎評選中屈居第二。最後一個月的4場英超他攻入4個入球，而美斯則入8球。但是他在利物浦的首個賽季還是非常驚豔，他還有機會衝擊歐聯冠軍。

6.尼馬

自從2月25日以來，尼馬就沒有出場過了。但是他還是在榜單中排名第六位。今季出場的29場比賽裡，他攻入26球，還有16次助攻。

7.C.朗拿度

C.朗拿度在今季的金靴評選中僅僅排名第八位。不過今季各項賽事他還是攻入45球，還有9個助攻。他還有機會實現歐聯三連冠。

8.阿古路

阿古路今季因傷缺席13場英超聯賽，他在25場出場的比賽貢獻21球和6助攻。

9.蘇亞雷斯

今季代表巴塞出戰34場西甲，攻入26球還有15個助攻。

10.麥巴比

在巴黎的首個賽季，麥巴比攻入17球，還有13次助攻。

朗迷: ESPN都好信

Claim排第二

Kobe長期十大不入

條友強姦就叻

意甲法甲就唔好拎出黎比啦
今年沙拿一定好過kane啦
無第一都第2啦

沙拿低過Claim

阿古路今季因傷缺席13場英超聯賽，他在25場出場的比賽貢獻21球和6助攻。

屌效率來講 好撚屈

編緝們

Claim入fa盃四強 點計都好成績d

收皮啦

如果計一季 Kane點撚樣有第2咁高

ESPN真係廢媒黎

ESPN係疤狗
ESPN想幫疤狗洗底
ESPN都有黑
夠ESPN黑？
見到ESPN衝出黎柒就好想笑
唔洗理ESPN呢條弱智友
ESPN真係肉鳩酸

嬲嬲豬

點都唔會高過messi

但第二同意

利申：反朗

但espn呢個榜真係柒

麥巴比真係好勁

呢個年紀

入球助攻可以去到30個

可惜PSG有排Strong hold